[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2812）

Good

slow

含撚啦波圖

利盤派錢派到

臭格追和

巴打啲飛滿江紅

3-0

屌臭格好廢
利狗穿盤比我填數啦

30

頭先大注4.5細過關嘅巴打

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80

中返場先

我愛沙拿!!3-0

未輸

通常呢D背水一戰既飛都..

波圖半客都冇有d離譜

哈仔都有老母咖

波圖客客 4。5s

有了

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80
即刻又輸返一場.. 屌你老母

我都背水1戰左 利2.5大串波圖半大

利華var 12

丹保殊絕殺goallll

0-1

利華炸

波圖goal

1:2

對家了

炸得好 屌你老母

雙利各入多粒食全格

波圖黎多粒

華域克抽1派100

過關 半場波膽
4X11 星期五 23 奧格斯堡 (主) 對 利華古遜 (客)
0:0 @ 3.65
星期五 24 安特衛普 (主) 對 標準列治 (客)
1:1 @ 6.50
星期五 26 利物浦 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
3:0 @ 6.50
星期五 27 里奧艾維 (主) 對 波圖 (客)
0:1 @ 3.10 $10

$110.00
唉屌 頭場德甲諗住半和但揀左0:0
btw波圖過到頭10抽1派100
唔好咁快LM洗版住 真係開到我叫LM先留

輸足成晚波圖開個半大比我拎番1皮ok?

預左輸
原定計劃利半場2:0/3:0或者波多盤 串 波圖半全場
每次諗黎諗去買即場就會死

驚撚左星哥哥

洛達兩邊十球中龍入得1粒. ON99

利記9。5b派錢？？？

即場好撚難玩唉

屌 真13了
仆街死啦臭格

中風啦你屌你老母

0:2丹保殊

0-2 撚狗.. 仆街啦

波士！！！！！！！！！！！！

正氣利華

1:3利華

Yes

lm

丹保殊連入2球

BOSS 2:0 !!!

利華好易食

。。。都係唔好為賭而賭啦
以前我賭波每個月正數，輸輸下為賭而賭結果輸返轉頭

利記即場4.5 大 係咪開硬

次次即場都g
唉算啦
實50以上
我已經放棄左

屌 上面邊條友亂up正氣臭格

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80

10中2

星星

今晚兩場賽前心水都中

波圖正氣2-0

半大cashed

波圖02

開撚硬啦屌
我死撚得

全部半大

好似早兩日綠晒

2點半打後全半大

2點打後全半大

果位大注巴打有機望利記下半場死守留體力

因為我冇買

波圖做乜咁勁

今晚都正氣 利叫緊糊 利華全格 里昂依舊閪

同意

利記死守係咪搞錯左D野

佢有得補4。5b

收番注算係填番科隆半大

同賓周加同分依家
仲博撚過利記曼城

咁快紅撚埋
祝你利記都輸埋

斷leon想死

4-0收工 大家開心 好冇

Hea守 對家都攻唔入啦

利
里

YOUR NAME

留體力好正常啵，又唔係未試過
BTW你唔睇好嘅話，果位巴打有救。。。

臭格點對得住主場球迷

AGGER，我都會補飛

your 燈

留體力最多HEA踢姐
駛唔駛死守

衰得過科隆？

科隆真係當球迷係狗咁撚踢得假波多呢場真係想贏就贏唔到

反而我覺得下半都踢 刷下得失球

手持利記下盤點樣減少損失

利ng

下場

戒賭啦

HEA下HEA下都入啦認真..

利 5.5B

有啲想買臭格8.5s

魚腩隊太魚腩

里昂cup到我表演倒立打飛機
垃撚圾斷過關

德假唔勒

奧格8.5？

無錢補啦
明明用波爾多盤或者半2:0+3:0串已經食撚滑左
係要諗下猶疑下搞到要串即場
抵死

下半可能無咁激
通常啲勁隊臨踢r聯都上半場谷爆佢 下半妹下

仲有20分鐘 驚心臟病

呢兩場買咗乜

今季英超防守最勁係利，入咗三球夠了
再攻都未必刷到得失追鏝，倒不如收返一啲主力留體力，換多一，兩個防守

里昂

德甲做咩停c

足球過關 8x1
星期五 5
阿梅爾城(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
入球大細 細[3/3.5]@1.80
2-1
星期五 6
甘堡爾(主) 對 馬斯特里赫特(客)
入球單雙 單@1.90
4-1
星期五 7
FC燕豪芬(主) 對 阿爾克馬爾青年隊(客)
入球大細 細[3/3.5]@1.75
0-1
星期五 8
伊高斯(主) 對 華域克(客)
入球單雙 雙@1.80
1-4
星期五 9
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客)
入球大細 細[3.5]@1.68
1-1
星期五 10
奈梅亨(主) 對 川迪(客)
半場入球大細 大[1.5]@2.05
4-0
星期五 11
奧斯(主) 對 多德勒支(客)
入球大細 大[3/3.5]@2.00
1-0
星期五 13
鹿特丹斯巴達(主) 對 阿積士青年隊(客)
入球單雙
雙@1.80
2-2
$ 20.00
下次買埋單場先20蚊當考眼光

單頭波圖你可能收米了
3-0 4-0 利頂實

都啱由佢

我又係

串即場就要留錢補飛了我買咗利華上盤2：1時補埋和同主由佢算

今場唔刷得失 下場對狼刷唔起

1.15有1.3都買佐了

上半場都唔激其實

仲差5球又唔係同分，應該未必會刷
仲要踢歐聯

利華入多兩粒

角球細 都得

角9。5s利記近5場以上未開過

補4:0-5:0點睇

星期五 23
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
細[8.5]@1.48

角細日. 收息先

奧格唔識守都算
仲要唔識入

狼遇強愈強 都咪話唔驚
今場我直覺5粒點都走唔甩架啦
半場20都仲有機
依家⋯

猁個踢法唔怕狼隊班葡萄牙仔

leon又輸 正宗閪波
對強隊就上哂身 中下遊就渣流灘

係都補50主其他啦
爆鳩梗

7.5 買大先

早知我都買

LEON 仲係3C. 有冇咁屈

停咗20分鐘角
足水入

Goal！星巴益大家！

啱 所以 下場先繼續刷啦 （已經知道無可能

唔貼飛就中 真係咁撚邪

臭格追返球先

不了

利華ng 禁屌緊

你屈姐

睇黎利唔捨得換人喎
唉

但下場對卡數應該贏唔到盤 作客魯營比人當狗屌

買左利角大 驗腦先

咩中位數

真心？

訓教

里昂cup

8.5 9.5

利咁快開8。5b

係 上次作客狼隊成場禁住屌穿埋盤

6cc

即封

榜尾隊都刷到4C

leon cup距老母

leon fast cup

利華10。5s頂住

單刀收步 好耶 假到

利入未

11.5s同求

大注過關巴打有機

連復仇者4討論個1001都比我搶埋

唔好再提啦已經預左輸 實際亦都無乜可能頂到 5-6球啦應該

猁威埋今日下個禮拜要比疤屌了
受半一 仲惡過鏝

same

標準列治個場做乜

Cup左

屌又fake

星期五 23
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
細[7.5]@1.30

再收息

炸

Miss咗8.5s 想4

星星上到幾多

RC !

波爾多紅

波rc

Lyon對家紅牌

刷角啦喂 利

紅牌無十二碼紅黎托咩

自己申請紅牌on9

里反cup了

無啦啦紅 on9

利 里昂 波圖

條友係咁叫球證睇VAR食紅牌

星期五 25
波爾多(主) 對 里昂(客)
入球大細
細[4.5/5]@1.79

個個以為LEON CUP佢就唔會CUP

利可以掃角細

利華仲有入波 痴線

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[8.5]@1.48
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[7.5]@1.26
波爾多(主) 對 里昂(客) 入球大細 細[4.5/5]@1.79

綠定先. 利華4-1. 唔駛補時啦
陰公. 要收息波刷綠字

利華ng收錢

NO GOAL都爆

入球大細 星期五 23 奧格斯堡 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [4.5/5 球] @ 2.01

Cls

利華10。5sgel

利華90分鐘準時吹.. 角細易到

臨尾又爆MO GOAL

法仲係3角 cls

利記角細？

黎明點呀

星期五 26
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客)
入球大細
大[4/4.5]@1.92

幫AV巴燈一燈

咁都無咗半格
入球大細 星期五 23 奧格斯堡 (主) 對 利華古遜 (客)
細 [4.5/5 球] @ 1.70

唔做叫 諗下場

2-2

唔好中角大伏 利 屌

唔叫啦 比星狗迫害

我幫你做盞燈啦 大家都係手足

好撚後悔瞓算

唔反星了 尊重

利有料喎仲唔換人

想死

星星有無收息料

4C. 仲有機, 唔好放棄

爆撚得 再見各位

LM

4-0..

文尼D頭鎚冇人MARK. 輕鬆頂

4：0..

Av巴無補飛？？

冇留錢啦. 佢背水一戰

原來高水-3/-3.5係可以穿到

不過LAST注買呢D 爭冠VS 榜尾
仲要英超
真係要大心臟先得

訓得了

我即刻做左燈
各位加油

有無人知場比甲做咩?又斬?

4:0 完OK

未輸 頂住

里昂個冇入球仲有1.7

有無人睇緊里昂嗰場？cup唔cup到，買咗上盤想補飛

整唔整多注細 里昂客勝好呢

仲點頂連70分都未到

應該收手

sick買一定買利主其他

屌你老母LEON

里昂真係cup cls

leon cup !!!

No goal收息？？

真係仲有波入

岩岩開365 睇下駛唔駛補飛就入左

發現自己愈買愈細注縮撚咗十倍

屌

你都好
我準備爆
75分前必爆

加油星狗
祝你呢年成日紅

正氣
入球大細 星期五 25 波爾多 (主) 對 里昂 (客)
大 [4.5/5 球] @ 2.07

睇死利留力打歐聯

里昂 GOAL

噢 買唔切 訓算

我睇死左我自己

真。里反

見你買左里昂 跟手買左大謝星狗
respect

皮6買4。5s串波圖客客 頂到咩都留晒黎

利4.5s
各位條撚準備5:0

里昂頂住呀

唔使了

返工

希望利妹到完場

leon頂撚住呀

多謝星狗 里昂大同利8.5
見係你 買左里大

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[8.5]@1.48
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[7.5]@1.26
波爾多(主) 對 里昂(客) 入球大細 細[4.5/5]@1.79
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 入球大細 大[4/4.5]@1.92

55

全人類幫你頂

本身既想法係2:0+3:0半膽再串客客
又考慮到開左場

有錢齊齊搵

魯營主場唔係留力就搞得掂咁簡單

不如入多球

沙基利

唔好咁貪心. 俾返半我先

希望你頂到啦 應該會換人hea下

Cccccccccc 利

7ccc

換人黎大炒

上埋沙基好難唔開大

里昂比多粒

俾埋10 啦 高水

後備入黎博表現

唔好咁灰先av巴

張伯伯

含得了
大家加油贏多啲
又要退出波po鳥

穩定輸200 300

買 單雙 推2手 就收手

集氣

大家可以入no goal
因為我買左主NG
今日神奇勁燈

心臟病

客入我都爆啦
仲入no goal
見到我就知要買大啦

中咗希望唔好派錢 好多職黑

角細 細波 頂實

希望巴打頂到

呢隊魚腩真係
hea踢都大炒
陰公

仲有12分鐘 我都針咗2000
No goal 啱咖喇

仆街 利中柱

咁都唔入

大家入定4.5b啦
我爆硬
我未贏過

科龍正垃圾

睇人仆街

你分析左咪又乜都冇

唔緊要
我半場果陣已經打定左輸數

信念

里昂一世球迷

真係似40完

直覺50

4/4.5B 補唔補NO GOAL好

hope

幾個黃金機會都唔入

有安全感咪又乜都冇 假象黎

仲補乜野
我成個輸包揹左係身啦

巴打頂住

利比c先

見你咁有信心輸. 唔補了

boom

請不要消失希望

50

屌 利派錢盤

-2.5/3 1.8. 正

首勝咋

Goalllllllllll

4.5S 爆左 NOT HAPPY

有無人買左主其他

50 易到

今日墨城翻版

今晚多正氣波
入球大細 星期五 26 利物浦 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [4.5/5 球] @ 2.04

巴打don’t 針

大細個盤 2.5定係3.5 定係 2.5/3 係莊家控制緊
單雙的結果 其實睇你兩隊波強弱程度
強強對決 兩邊有機會的話 買單
弱弱對決 又係買單
一強一弱先難買 你唔知強個邊會浄勝2粒定淨勝3球

8c

Ccccccccc

巴打捲土重來

-2刷埋 求下你

停c一世球迷

利贏到咁 人地都棄守

8。5s？？

爆鳩我細角細波 賤種利

降班守黎做咩

你睇 利物浦 入到停唔到手
5-0 姐係單 呢啲就真係估唔到

星期五 27
里奧艾維(主) 對 波圖(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.82

50 你估補幾耐時

好攰 完未

夠膽爆撚埋我10.5s

補5

ok

反手？？

爆 我想睇

英超補足既

星期五 26
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客)
下一隊入球(第6球)
無入球@1.28

5:0岩岩好啦

利波蛋5:0 gel

5-0

Boom

屌？

咪嚇人啦

我反手死全家

屌 嚇到心臟病

All in 咗no goal 比我輸少啲啦屌

6:0 主其他太易買.
相反5:0 就相對難買. 所以開5:0機會好高

sor

星星1。27無入球收唔收到息

利盤易到

啱啱發現原來我轉走左個本金
輸到唔記得左
明明有錢補

今日針咗2.5k
輸少500 no goal 快啲完！

5:0 易到

角

波圖即場大波

最憎買細同no goal 練心練到傻
快啲完啦屌

唔係掛. 咁撚柒

我極少買細 一買就含

想瞓安樂覺
快啲完

補100min??

補3

仲有1分幾 應該

沙拿爭d

8.5s

屌啊快啦仲補3

就係要爆我一球
我都估到架啦

Cccccccc give me 2 more

玩完

最憎買細同no goal就係咁解
屌

快完

星期五 29
高路高路(主) 對 安圖法加斯達(客)
入球單雙 雙@1.80

看到的是緣分

仲有2分鐘 屌
渡秒如年

冰封未

手足們覺得奧海城定係新世紀嘅戲院好啲

完了吧 唉 又補錯

笑海城

8。5s 2。3水

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[8.5]@1.48
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[7.5]@1.26
波爾多(主) 對 里昂(客) 入球大細 細[4.5/5]@1.79
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 入球大細 大[4/4.5]@1.92
里奧艾維(主) 對 波圖(客) 入球大細 細[3/3.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 下一隊入球(第6球) 無入球@1.28

荷乙D垃圾波逼到我要收息波刷綠字

11.5s 8.5s

正 就係爆我一球
半2:0就有機頂到

屌 緊張到打錯

好

針

岩岩訓醒，見到大波即屌8。5s
gellllllllll

5-0 8c FT
屌

勁到

心到震

8.5s?

星期五 27
里奧艾維(主) 對 波圖(客)
入球大細
細[2.5/3]@2.25

波圖 3:0 未

冇買角 All in 身家NO GOAL

真係無計
魚腩之中既魚腩

仆街. 買完有少少後悔

波圖0:3一世球迷

做乜鬼波圖球迷. 咪撚做啦

屌 兩點打後大波細角 撚到我

輸少500 好滿足喇屌
波圖給力

買角真係好玩咩

2-0

兩場都半4-5 全6-8

嗰場角頭15分鐘睇下兩隊刷嗰刷
最好玩係10.5 12.5 14.5 15.5 18.5都中晒

你唔洗訓

買角先易贏

想瞓

波圖75分鐘補飛好冇. 心臟有D頂唔順

好運易贏 唔好就全針

Agger 好睇運
阿妓半8全10兩場記一世

波圖唔入比人入啦

巴打針咗好多？

睇緊LIVE ?

似真係俾人入

角旗前Dup波鐘先識玩

80mins買波圖ng 之後去

想買無入球

Same road

幫你邪一邪佢
入球大細 星期五 27 里奧艾維 (主) 對 波圖 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.15

咁你要依家買了 等陣好低水

都係 反正都爆既
搏一搏都好

主隊唔係龜縮相信波圖仲有機會再入

波圖龜縮OK?

但依家龜緊

屌 應該0:2 ft 19波圖

咪燈

岩岩0-2同無入球個賠率唔一樣

信你 all in

轉緊

快啲完 心臟就黎頂唔順

想瞓 仲有10分鐘

大家覺得唔補飛好冇

波圖NG go go go

買左咩

又半二全二

2.5/3S
3/3.5S

仲信念

星期五 27
里奧艾維(主) 對 波圖(客)
入球大細
大[2.5/3]@3.90

$ 10.00

象徵性補返十蚊雞啦

中左..1-2 屌

Goalllll

未被接納

賠率已變 入球大細 星期五 27
里奧艾維(主) 對 波圖(客)
入球大細
大[2.5/3]@3.90

$ 10.00

十蚊雞都要轉賠率
屌你老母馬會咁都呃錢

屌 殺晒NG 同客NG

仆街波圖

Goallllll

入球大細 星期五 27 里奧艾維 (主) 對 波圖 (客)
大 [2.5/3 球] @ 3.90

主NG喎

又中

唉

未被接納

賠率已變 入球大細 星期五 27
里奧艾維(主) 對 波圖(客)
入球大細
大[2.5/3]@3.90

$ 10.00

屌. SAME

求下你 1:3 派200

Gchi

我了

我見主NG 8.5倍想買最後走咗去買2.5/3B

買左0:3

3.5S都爆就真係今晚輸死

又紅

發覺次次唔補飛都輸

有你加持...好難講

唔好補時得唔得

im

屌你老母波圖

咁補飛了... 當輸左一注算了

波圖1:3集氣

Lm 求1:3

三格我都買晒 睇下點輸 屌你老母

會不會22撚賭仔呢

屌你老母 6穿1差波圖 補尾先比人入

最好啦 屌 唔爭在

波圖輸撚埋佢啦屌
最後5分鐘先比人入臭閪

跟

好唔理性 all in no goal轟佢老母
少注主客NG

3格買晒 夠薑3:1

真 垃圾隊 早知串利記算

Gun

正氣利記冇買

波圖唔差在比人入埋 死垃圾同科龍一樣

絕殺

中左

師兄你燈到我啦冇補飛輸哂呀

2:2

里奧阿維 2-2 波圖

Lm

臭閪比我中左$100 10倍主NG 屌你老母
驚閪

波圖冠軍88

輸晒

撚賭仔實錄

波圖咁就送左聯賽冠軍比人

差啲忍唔住入波圖ng now入小小先

屌. 唔小心大注左. 呢兩注輸到仆街

咁都輸得抵d 兩關插晒

補返第三球既痛

唔爭在啦屌 執柒左佢就啱

輸埋佢啦波圖

賓菲加正氣6 0

下一隊入球 (第4球)
星期五 27
里奧艾維 (主) 對 波圖 (客)
主 @ 12.00

臭閪波圖

本身都難追得失啦 之前賓周10-0

比人cup埋可以更加柒喎

咁多人買左主第四球

三格撳晒
屌佢老母

慘死 求派

唔撚信邪嘛

見波圖越踢越西

奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 入球大細 大[2.5]@2.15
奧連斯(主) 對 特魯瓦(客) 讓球 客[0/+0.5]@1.86
洛達(主) 對 丹保殊(客) 入球大細 大[2.5/3]@1.73
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 入球大細 大[3.5]@2.05
伊高斯(主) 對 華域克(客) 入球大細 大[3.5]@1.95
伊高斯(主) 對 華域克(客) 半場入球大細 大[1.5]@1.98
烏德勒支青年隊(主) 對 靴蒙特(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.05
洛達(主) 對 丹保殊(客) 半場入球大細 大[1.5]@2.40
洛達(主) 對 丹保殊(客) 讓球 主[0]@2.14
波爾多(主) 對 里昂(客) 角球大細 大[9.5]@1.82
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 讓球 主[-2.5/-3]@1.80
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[8.5]@1.48
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客) 角球大細 細[7.5]@1.26
波爾多(主) 對 里昂(客) 入球大細 細[4.5/5]@1.79
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 入球大細 大[4/4.5]@1.92
里奧艾維(主) 對 波圖(客) 入球大細 細[3/3.5]@1.82
里奧艾維(主) 對 波圖(客) 入球大細 細[2.5/3]
利物浦(主) 對 哈特斯菲爾德(客) 下一隊入球(第6球) 無入球@1.28

波圖我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!
今晚輸撚死

慘

痴線

馬會都抽人水

高路高路火力足夠「安」心
軍情
高路高路的占美華迪斯及朗奴迪拿富恩迪依然缺陣。
安圖法加斯達有數名十字軍，包括白蘭高岩佩路、布奴洛慕及基斯甸洛查士等。

得返$4 買唔到了

全餐

屌你中左主NG

太博喇! 我寧願玩6串22或者7串21 都唔會大棍2串1 3串1

講真 咁樣差尾關 大把時間補飛

都輸緊2500 啊屌

唔信邪唔補飛輸尻哂兩注..
點估到波圖冠軍都唔爭

啱啊 大注多數玩7x21 8x28

點估到佢會冠軍都唔柒要

賭成晚輸二舊

交換？

噢，完場

肯完喇咩2-2 ft
屌你老母臭閪波圖 8分鐘比人入兩球 on9

我第一隊就飛咗波圖但中咗科隆伏

科隆一場輸我一萬七

X2

500>6400 cashout 左1000>3.7

佢升左水咋，唔係我都買到第三球，我等左好耐

派埋買少少朝早波就瞓
聽日追返2.5k先

600都呃，垃圾葡超

科龍波圖都買左
好彩中番利華 利記

決定8點要血洗馬會. 屌那星

呢隊真係賤種馬會又仆街今晚開好少讓球，博科隆反底點知又係柒落去..

唔好借d易事後喎

成日都係咁 傳送親都不被接納
針撚硬嗰啲就爽手比你買

朝早兩場9會推介大波係咪唔洗買

支持u

有冇巴打派

高路高路唔明點解咁熱

角細永遠等你買完就刷，吹咩

正花！？

Excat7ly 就係咁撚on9

喊了

求派

Yellow上次求你都唔出尿

馬會唔肯派等四球比我

唉 唔見左一皮野

我都想做職乞

tg 我呀，有時我miss 左

Cls波圖

我都係

空難死

全隊斷腳啦仆街

唔覺高路贏到盤

聽日三場想要客客主

唔信自己燈又想買

瞓先 睇路喇咁多位
好撚燈今日 針咗2500

我想買上盤角大

客隊好似。。。

死啦我地兩個都好燈
我紅多過綠今日

似贏波輸盤要咗讓球和

手賤照要咗上盤

唉其實忍到手唔玩即場就贏

宜家墨超仲興唔興主客客主

我都係 其實冇玩即場下一球無入球
我針少1000

混合過關 3x4
角球大細
入球大細
讓球 足球過關 3x4
星期五 29
高路高路(主) 對 安圖法加斯達(客)
角球大細
大 [9.5] @1.95
星期五 28
普埃布拉(主) 對 堤格雷斯(客)
入球大細
大 [2.5] @1.90
星期五 30
莫雷利亞(主) 對 迪祖亞拿(客)
讓球
主 [0] @1.89

追數

無玩即場就正緊數

瞓醒對答案
準備入錢再嚟過

跟
訓醒收錢

美洲波少注宜情我都睇唔明點解主可以讓咁深

留咩名姐，一齊買一齊中好過喇

呢個月針晒冇買

灰撚到買德乙二場簡特雷就爆場仲冷既，利華就訓著左就贏人4粒

堤格細波 100%

why

就咁睇往續似大波wor

老虎100％
利-3收錢 推老虎

老虎作客好屎

往積咁大比個2.5大 1.9你咁荀?

100%細波

就係之前場場大波
今場大波仲有1.9你買咩?
係時候開返場細
加上堤格成日妹波

TIGER 大波FG

作客8場淨係輸一場 有平半高水
會唔會太荀 不過睇個款似和

堤格有無同路

me

0:1

TIGER FG CASHED

半大-1

tiger快到

堤格！！！

秒半大

og 黎

普埃條傻閪擺烏龍
強行破蛋

上場對蒙7雷就同我輸鳩埋 我屌你啦tiger

fg先收錢 全大-2

點解我仲會買科隆

堤格快手456

2.5s

有冇手足組8點半半大早餐團

難了

秒goal全小係定律黎

利秒goal

9.5b 100%

高路高路上盤要了

半大？

中

有無人要大戶料

智甲出名無角 預測2.5b 9.5s

agger
完全唔驚會爆

由其堤格領先緊

往績買波大法

老虎中柱

老虎入多粒

高露高露點輸

2.5s 穩了

下半先入ok? 買左半和

tiger比人禁屌

半和我切

秒goal無好野

你個名

高路高路半大我切柒

唔洗切啦你

Ok咁開半細

半大24

最好半0:0

1：1得唔得

Tiger 下半比人cup就舒服了

高路深盤24

2.5s tiger訓多陣先

不了
買左半和 0:0波強

去入錢

高路呢隊廢波都學人讓一球球半

高路半場入一粒我俾狗屌

知唔知咩叫狗也不屌

安圖入一粒定定驚先

2019仲信高佬

1個og 0:1 完場？

係

Rejected

2:1 等大家舒服下

9.5b 24

福岡黃蜂咁早踢嘅

馬會推介朝早兩場大波

特別有場福岡黃蜂咁早踢嘅

半和cashed

5C -4

0-1 ft
快手完

6C -3

莫雷對迪祖

南美波黎講主勝都幾硬

見過好多場90分鐘主入

爽
仲有幾分鐘收錢

主4黃

高佬就黎戰神卡

gologolo盤已輸

7c-2

7c -4

兩場都唔識入波
幫細波GEL定先

半7魔咒

咪gel 我場tiger

智甲2.5s +10。5b

唔好爆2。5s 就得，只求一注

即GEL到

只差一點點， 開埋個客主可以？

普埃布拉 11
全大-1快!!!!!!!!!!!!1

老虎比多粒唔該

全大-11111111111111111

唔想補飛

-3c角大已死

-1-1-1-1-1-1--1-1-1-1
高路下半入3粒OK?

2.5s 震了

主 cup

嚇死 差啲買到8.5s 暫停左注 唔收我
聽完個電話7c

Tiger比多粒

中場時間，個角細都由2.2打到落2.05 。代表左咩？

細波gel到行一行都無問題

快啦

feel 到tiger 準備輸1-2

老虎仲讓緊人

咪燈智甲

堤格守最叻
守撚實

1:1 ft?

唔會，365俾人屌打到仲讓平半

有無迪祖手足

老虎肯輸未

冇啦 肯定和氣波收場
買左大波既度下場啦

Rejected

Home win is ready

嚴格黎講老虎未入波

2.5s tiger頂住

yes

fully agger

頂到 頂到 好快完場

me 買左大波， 絕望了

除左俾12m 諗唔到點開大了

莫雷有無同路？

-2c

8c 無人講?

老虎入未

入多一粒大家開心

係機會啦！

我

肯定冇絕殺啦屌

Tiger絕殺 做一世球迷

馬會今日開12點

不了 下場

noway

入波啦

快cash

不了
話左細100%

日頭= 細波

9c -1

1:1 ft

tiger 秒goal 完唔攻，真係賤種波黎

完 針得

Me

智假個大波開咁熱， 又俾馬會兇到我唔敢買細

射廿尻幾腳入得果一粒， 普埃

主唔絕殺典賭

打交

一開始無買，去到2。5s@1。8
唔知點解覺得安全
希望守到

腰斬啦， 踢得咁sd仲好意思打架

cashed細波100%

大波針 老虎fg收錢 又打和

半7全9

0:0啦

11.5s 準備jump

帶到個波入禁區先打啦

應該腰斬

要啦

00不如唔好踢，dllm

90 分鐘腰斬難度好高， 真係要放炸彈先得

客ng

快

-2cccccccccc

想知琴晚有幾多人買哈仔
利申呢場skip

2個教練打架

快手比多c

直接吹完場算啦

估11c ft，你加油

home goal ok?

邊隊

昨日重注利收錢
車熱都炒啦, 我利無可能唔炒

10

9.5cashed

七分鐘 老虎上！

Tiger果場

feel 到仲有一粒

斬你個頭就斬
90分鐘啦都 又和緊
即刻吹完場應該

我見都幾多人買哈仔

11c

9.5 10.5

Tiger goal 抽1比200 我

打哂交咁最後握手言和， 知唔知醜嫁

安圖角細入手

智甲 1.5s

tiger 成場波淨係踢頭尾一分鐘

11c nice

100 mins ?

信多次迪祖

墨假補時刷角

踢到入到為止

11.5

莫雷利亞

莫雷 1.5 有無same road？

咁都12c😂😂😂😂

10點半大

屌你老母裁判
100分鐘啦

補撚夠未呀 12分鐘
[+1]

10點半？

莫雷拉主勝算

和波GEL

2.5s cashed
屌你老母裁判狗
補到101分鐘

14.5s 0.5/1b

安圖唔知乜 fg

0.5/1 b gogogo

仲係0:0咁on9既

高路高路1.5細gel了

馬會推介:入球大

全靠冇波入先角大
抵死啦主隊

堤華納有冇同路

等晏晝好過

14.5s 13.5s

高路高路1.5s 馬會送錢

高路高路快d入波

高路高路近3場主場的聯賽都可以轟入2球或以上，而且3場聯賽主場勝仗中有2次可以先開紀錄，相信今次不會例外。

成80分鐘主w都得2.x倍 係咪有料到

智甲呢d鐘數無入球都仲有咁高水真係比較少見

80mins no goal 1.85

有咩啟示？

送錢

0.5/1 2.35上

屌你老母高路高路

買大波需驗腦

13.5s兩注 14.5s1注 主隊無力刷

墨仔應該開主

高路同呢隊有親

仆街 唔知醒無買盤王黎明

高佬高佬零比零 11c 完場

狗會

智1.5s cashed

半場高水1.5s gel了

3.05都黎了

馬會唔敢寫點賺錢呀

屌你， 智假真係唔可以睇賠率
未睇賠率果陣想買2.5 細
一睇屌你2.5 大得1.55 好似開撚硬咁俾佢嚇親

莫雷拉

12.5

莫雷狗唔買佢就識贏

1－0

fg cashedddddddddddddddd

雷神!

提提咁多位賭仔 11點有場日本波

莫雷利亞半大ok?

原來迪祖唔想打季後賽

3x4 斷tiger 大波

莫1:0
1.5 -1

咪又半一啦屌

0:0抵輸la

高路高路準備入波， 無理由開15 倍00

Ok

14c

無買

秒goal定律
利申：冇買呢場

莫雷拉半大得唔得

15c

高路假波

14分鐘都秒goal

14分入都算秒goal?

15c
9.5 - 14.5

無限角大

發現左個規律就係朝早波鐘意玩刷角唔入波

高路高路廢到1球都冇

太早起身

屌你老母 得個刷 又入唔到 on99

垃圾波係咁

1:1

莫1:1？

入到波就唔刷架喇

可惜

+7

點分邊d 係垃圾波

半大x13.5b 搞掂

屌半大咁正氣

10點半大 易到

莫1:1
3口了500上8k

無買大果場就半大， 真係垃圾波黎

colo入未

0-0+刷到咁都買細

cashedddddddd

又想補到100分鐘呀？

讓1/1.5 0:0

莫雷利亞全場w plzzzzzzz

屌呀 半和都冇

Up錯 讓和都冇

準備入啦

會21

有種入多粒， 你老母呀

高路絕殺準備

1:0

Goal路高路

哇屌1:0

高路高路!!!!!!!

高路高

你教我點賭簡場普垃圾主勝只係2.65倍，最尾都係整個和，唉

1-0
4.25fg

好波!!!!!!!!!!!!!!!

智假真係有劇本

仲有有半格驗腦..

1.5 s頂住

Gogogogogogogogo 高路讓和

Nice colo 1:0

高路入多球

真係世紀假波

買左莫雷拉w 快入啦

炸？

無啦

1.5s gel哂頭了

一粒夠了 買左讓和

有冇人買黃蜂

16c未

No goal jump

外圍去到90分鐘補時都死唔落平手盤
狗會no goal有1.23買
好大啟示

最尾先黎爆我13.5倍無入球

補7mins啊

又真係開到FG
馬會專欄

莫雷拉快入

差d 2:0

補7分鐘應該唔關事

成80分鐘主勝得2.5左右 無入球成1.5
假波收晒風

中間有人受傷

由佢扮下識波先

一球球半屌九十幾分鐘先一粒， 垃圾到

嘩，咁早就見到你

我屌你老母呀高路

無買就半大 想4

山神

求下你出水益手足

我都中左。係未派？

山神盤 有冇同路

FG NG平時好快派架？

12點？

莫雷狗紅
客快上

莫雷戰神卡

上網揾唔到

搞到想買bee

紅埋點贏

對家拎戰神卡都輸錢既話真係唔識賭了
Gel定先屌你老母